[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6074)

1001知咩料啦？

叻喇叻喇

fast

閪部聯

西部入波

durant幾時整球3分carry下閪部

12c 10 1 200

P牌po

細波細角 仲係澳假嗎

Cccccc

邊撚個全針啊

上場開到7+，今場閪部玩野撚狗

Q

墨假呢排又係細波 on99

口...刂

我

80’ 1-0

咪撚刷啦 求下你地

墨勝班人冇晒氣？

lm

角大jump

0:0不如咪撚踢喇

0000000

唉屌直接完場走盤算啦

兩隊都唔識入球

上場就5比4
今場就00

西部殺人足球 快啲入

陰部聯入波未

1111

奇蹟5角叫爆區

仆街快d入啦閪聯

刷未

6隻角咁撚多既有本事咪12c囉

我唔貪心11c ok

5連C未...

閃電5連c

好撚悶

呢兩日堅黑 買咩開對家

澳假得大哥先係大波救星，其他鳩買細波算

上次柏芝假撚過閪

00細角竟然唔開即場？

入波啊 咪撚再中眉

1-0

西部1-0

1；心

終於入

閪部goalllllll

炸完再入

入咗

1-0
炸

奇蹟30未

咪炸

Goal

Var

咪撚再炸

入完仲係封盤=炸

炸

Boom

又炸

又VAR呀屌

boomboomboom

成班傻閪係到慶祝

原來又撚狗

Var ing

撚有越咩 旁證買左幾多客呀?

好撚on9 又炸 賭撚咩

應該又炸

又炸 屌你老

巴西女足

冇事 85分鐘會1-0

BOOM多次

好似無offside

無炸
人都換埋

冇事？

一場波兩炸兩中眉

屌你老味 真係賭條撚

屌真炸

On9 var用黎chech呢啲on9野

個var乜撚野黎

咁撚低清既個var 真係方便打假

又炸屌你

球證真係痴撚線

炸完再炸_____?

係咩

客12m未？

玩撚晒啦...

痴孖根

勝利真係坐和望贏

炸到對面入 仆街

真係cls 澳假俾狗賭 黑哨到咁

屌你VAR ON99

2:0炸到0:0，抵我輸，澳假

個VAR係咪淘寶返黎

feel到最後0比1絕殺度氣

Cls 力造0:0

墨勝後面真係得啖笑

垃圾勝利

和波收場

呢場客坐和
真係做比客
呢球邊有offside

中咁多柱都唔入 仲唔係想輸？

笑撚左 起格起到

有冇人話我知點解澳職咁假

我肯撚定，墨勝入就唔check VAR

Fs巴又車左幾多？

玩撚完炸藥未 屌你老母

橫掂都炸 睇你老母var 咩

好快客會有12M
力做客贏

乜撚嘢var呀又炸

唔多 但炒晒三注好燥
第二球都無off 佢炸乜野

85’ 1-0

最多都係走盤 勝利邊入到波

個var起撚晒格 cls

西部快啲入

澳職真係莊家波

屌你買左半主全主加減一
全部炸走晒 啱啱好
20變00

第2球點解炸

Ok

86’ 0-0

Offside

因為球證吹咗

+1

屌你老母bobo買返嚟托柒 都唔撚用

勝利個17號黑鬼真係角球黑洞黎

炸2粒 墨爾本始終都係失敗隊 咁都唔贏

點解又是你

有邊啲唔係

屌平手都無 直屌左 慘死

真

等陣墨勝入就一定睇都唔睇

冇黑mon算係咁

直接12m 開埋比客啦

無角無入球又炸
屌你老母又踢假

1610 準備好半和

你係街場踢個啲

澳假真係要忍手

果d都有

真係永世不賭澳職

和波話咁易

客入得啦咁搞法

西部入啦

整係買回飛 高水

可能成班阿叔阿伯成班坐喺修頓買緊班學界踢波

唔撚識？

要老鼠了

真係唔知係咪孟德拉效應，VAR親，十場有九場都係對家獲利

Gel 定個頭先

球又無角又無兩隊正仆街

果個叫孟加拉效應

曹孟德效應

我只知我買親果隊都係對家獲利

2.5S 穩過狗

老鼠大唔大到

Jer到

上下半場炸一球，公道到

幫到盡 勝利都入唔到波。賤種

開翻個全主啦好嘛 有無咁on9

喂 輕鬆

西部快啲

dllm 瞓醒都係6c 瞓多陣先

打升班馬 阿婆都識賭

你長眠嘅話可能刷到六萬幾c

依家先有角

笑撚左
傾左唔落底

2.5S AA膠Gel

777777

嘩 閪部聯咪撚比人入呀

西部絕殺補4

出面大波回飛 馬會落飛 又贏

一陣老鼠

讓平半 咁著數既喂

04劇本 補時輸波

買咩撚野盤 細波輕鬆收錢

絕殺呀

又補咁耐
想有劇本？

00 is on9

8888888
死球絕殺

補幾

我記得頭先有ching話買2.5s 90分鐘就知咩叫輕鬆
我跟咗
thx ching

4

絕殺 絕殺 絕殺

宜家先刷 有撚用咩

下場 要老鼠盤

平手盤和波好心咪撚開

我屌你老母西部聯

0-0不如唔好踢

悉尼大波 易過汁豆

唔識賭，買親個隊就炸

1610 FC

上下半場各4角 啱啱好

老鼠

1.7驚足全場走盤

最後墨勝果下單刀唔入真心偷笑

100%

兩邊唔駛輸都有運

一格角都冇

今鋪我跟你all in

1610
半和號 第一次召集

10.5b 1.65都開唔到

Cashed

我了

買平手一係輸一係走

咩撚野麥克阿瑟
麥可傑克遜個fd?

真，走盤都要屌

老鼠巴巴識鬼入波咩

即係和波啦？

沒左拿方爭好遠

出面轉晒平半 係得狗會唔肯比半格我

買盤遇到兩球中楣 兩球var 難得

嬲撚到我 炸兩粒

第2場 半大 100%

呢場半大。。。。。。

勁到

ok

全世界半細就

大家仲信唔信老鼠？

跟你宵夜同晚餐注咗

兩隊都係FC
唔買和波仲可以買乜？
多謝中間巴

-1 直屌

我打算買盤

1610 半和
最後召集

全年重心
FC悉尼

讓球主客和 和 試試去

試下唔洗錢？

大把錢試

人生重心
悉尼

老鼠必勝

輸啦

老鼠對家

又提早開屌你老母

又早開波

屌你老母準時到

呢場fc盤開唔出我跳樓

澳假咁撚準時

On9狗會

細波凖備開出

而家下下咁準時開

今年d澳職準時到

又買唔到盤

澳假真係ON9
之前下下遲10分鐘
依加就早

⻆大黨手足

好撚準呀
好撚識波

波神呀！

老鼠第一球

但係我買咗其他

老鼠今場會大炒啦

終極大船
老鼠散戶 對大䲔麥克
gme2.0

搵食走開喇

針

驚已報

麥克怒屌

唔駛咁麻煩 叫佢直接存入我payme戶口就得了

美軍屌打

又無角無波入

1

買唔到美國將軍 希望老鼠生性

無⻆無波 唔好踢啦

2

新手上路暫時唔錯

thx

18764626

可以戒賭了

3

入未呀屌你老母

新手真係新手

再見了 新手就戒賭

你可以戒賭啦

187646261876462618764626187646261876462618764626187646261876462618764626187646261876462618764626187646261876462618764626187646261876462618764626187646261876462618764626

4連c

屌你上場就冰c

都好耐無見過有人咁貼法

上面笑撚死

角細入手了

笑到仆街

18764626 岩啦，贏完戒賭

尋日見你留言話新手開始賭球，今日就自爆，心情好複雜

新手上路

狗會捐款熱線

封左未

已經鎖左

Log in唔到？

勁

封左

18764626?

撞啱密碼有$3000獎金

報復式角大

網上登入權限已鎖，請透過無法登入功能進行重設

老是常出現

新手上路 個Acc鎖咗未 贏少少戒賭鳥

仲諗住買8.5B，咁快4角

Btw 18764626

00000000

睇佢買乜都知新生上路

好仆街

一入 9.5s 就 4 連

幾好 有待進步 開個新ac吧

中咪得 高水都中咪幾好

有得開過？

所有足球都是假

個AC真係要上路了

唔派返1千幾百 你應該唔洗再用呢個ac玩

又幫人戒賭

一定有人save 低左

連登仔無人性

入未

真係入唔到

18764626 keith哥？

同路

快派 幫你推走佢

取消呢個開個個新架啦

馬會角球賠率亂鳩咁開

Diu

笑死

及早戒賭

又停c

半大24

高抬貴手 各位大佬

派未

Hi keith

入波未

冇用嫁喇 以後都入唔到

冚家剷
禁遲一秒唔洗中 4 連

上路啦

又整多場00？

成班撚樣冇人性 派返1千幾百比我 我幫你個ac祈福好過啦

如果呢場又00 唔知會點

RC上盤搞掂

兩隊垃圾唔識入波 澳職一哥風光不再

Fc Rc

去ifc

主紅

主Rc

老鼠加油

1-0紅

糕

我地成村人輸到訓地 你又post飛曬命新手汁少少好難放過你wo

老鼠快炒

Macarthur 紅左。。 大把時間比老鼠食

RC1:0

戰神卡

炒佢老母 老鼠

客入未

足水上1.5/2B

輸單刀定寧願紅

場場0:0唔撚好踢啦

主紅 ⻆大24

贏咗錢 輸咗個account 值得咩

炒佢啦456

1:0

RC

FC 咁都贏唔到真係可以戒賭

紅左先會0-0

FG得1.33
CLS

係咩係咩

而家D澳假轉左玩唔入波？

老鼠睇住嚟食了

未攞定個波點構成直接單刀機會
其實剩係黃都可以

事後咁型 幫你繼續推 上路啦

假波

所以半大呢

老鼠上盤睇住啃親

傻閪

家陣你係球證？
邊個有經驗，直紅洗撚你教？

贏好多勁

老鼠平半高水派錢咁派

值啦 比巴打開心笑下柒完一次，又有經驗

今次多謝狗會唔比我買主隊

入完1球 妹足全埸 最後1:1
或者 攻極唔入 妹足全埸
利申：手持上盤

紅咗仲難入波

開返未

阻止單刀呀, 布夏基亞佔咗先機啦

VAR淨係識睇越位

唔洗咁激動既... 老鼠上盤睇住食啦

幾好記

派半格比狗會鋪草皮

似0:1 / 0:2

半客知錯了

C牙

又黎10分鐘後乜都冇

半客知錯

有個acc number有咩用 唔明

咪有角囉

你今日應該都唔使賭

FC

幫你分散下注意力

你試下貼

GELLL

屌你又同路

快手15c啦

老鼠快啲入

半大邊有可能呀

你試下就會明

老鼠456未

let’s 冰

Del咗ac

下半場就得

你好仆街 人地ac都del埋仲要bin c

似半和

拿坡4ng受害者

46‘ 0-1

買左半大知錯了

之前有條友喺連登宣傳twitch直播英超
之後我睇佢雙紅會直播嗰陣無啦啦好似ban咗
但係而家又解封
唔知咩事
#支持正版

老鼠比人禁屌

又唔入波 又唔刷⻆ 封乜勁

Report佢會bam一段時間

入一球比我輸半啦半大24

2.5b震緊

老鼠快啦

老鼠好似廢廢地 入唔入到一球都成問題

屌老鼠冇曬攻勢

改埋D咁嘅mk名 抵la

假波定真廢

主禁屌緊

紅撚左都唔識入垃圾到

掃到落11.5 半注

又唔撚出bobo

而家解封咗
吹撚到係tg group估半全場
估中咗有$500
不過係靠線上賭場過俾你
都唔知係咪洗緊黑錢

紅左仲呀到55波 引主

澳洲一哥

老鼠廢撚到

下半先黎入？

半客慘死

主仲似打多個
禁屌到

戒賭為你好遲到輸到喊就唔好

客其他200倍

屌你老母入未

0x200=0

手持2/2.5s 11.5s 12.5s

老鼠入啦 屌

諗住半場入一球下半場再死守
咁要刷⻆先得架

今次真係老鼠拉龜

紅咗仲勁

6c

老鼠今季

老鼠係咪要等下半場先上力

紅左攻勢仲勁左屌

2.5b

又細波

半場開角大

我屌老鼠打多個差啲輸

你主定客盤

一係0:0 一係客其他

7c

爸爸路西斯隻左腳係咪唔撚識踢波

8c

刷咩撚野角

又話半大100%嘅
我all in左

半8全？

On9 8角

fc老鼠係到做乜撚嘢

9

11.5s點頂

8

刷夠未

老鼠入左粒先啦話之你跟住點

半注啫頂到13.5就正

半場1粒都無不如唔好踢啦屌

老鼠交足戲咁 得閒攻下 刷下角 入波啊屌

0:0 12c FT

上星期入晒今星期啲波？

我就唔撚信一陣個場又00
繼續追半大

老鼠肯入未，打多一個架

半客未。。

澳假不再大波

分分鐘又係0比0完場

得珀G識開大波

角大細波？

半9全10
要入細就快

球證急屎?

開場前主fg凍過水

Cls 9C
紅左＝角大
同尋日意甲 紅2個之後即刻刷角一樣

無補時 仲要提前吹雞

勁, 有紅牌可以早收工

999999999999999

44:50 完場??????

戰神卡威力

呢場開埋00
波台會唔會暴動？

下 44:4x吹雞

球證唔揼得雨 即刻吹完場

半9全11
瞓陣先

悉尼打多個都妹下妹下

睇咁耐波未見過

10.5衝呀

教練都話起碼等幾個禮拜, 甚至兩個月
不如擔心下蘇路好過, 傷成年幾兩年都有
左路癱咗咁

10.5s係咪完了

未夠鐘就吹雞 頭先仲要紅左件 又有球員訓地
呢D球證係咪要罰停賽

All in左

可以gel定去入錢

都係

悉尼踢到仲似得10個人

邊個轟左1.5b

黐撚線

買重半和驚死收唔到錢

西部狗半1全9
老鼠半0全9

呢場無波入我切柒煲豬骨

想轟⻆大但老鼠一入波應該就停c

出返bobo先買老鼠

屌你老味 改例2邊00都扣分啦仆街

2.5b 好凍

主可否入先

老鼠呢兩場做咩變左刷角隊

有機 主下隊外面回到仆街

夠膽開個2.5b

半和號開出

支持

10.5細 3個100

Lm

要冰封

踢乜撚丫，腰斬啦

老鼠大炒啦

兩場澳假半和

88

岩呀 咁大雨 一陣淋病

大波啲飛勁撚到

又0-0

中

澳假連續兩場00
賭咁耐都未試過

有3千蚊

反正都唔想踢架啦

大雨到延長時間

腰斬我抽10個每人1萬

延長到當地時間8:40

腰斬算啦咁大雨

我買10.5b你腰斬即係點

劇本：
悉尼紅
1:0 完場

老鼠而家淪落到打多個都唔識入波

腰斬算啦

斬啦 踢嚟托

斬啦屌

斬柒左佢啦，買左老鼠都想走人

斬啦
一陣有阿德

咁大雨踢好易中肺炎

建議斬撚左佢

退錢!.gif

主隊拎紅 你班賭撚都驚到西咁

再係咁
似會斬

2.5B求心理陰影

死守0:0

即係幾點
屌 早g唔入即場
有幾大雨丫睇過 小學雞咩雨毛就唔踢

求佢腰斬啦

咁你收左我條飛好無？

頭場主中左幾多次柱

半價拎黎

梗係1.5b再溝

腰斬左

斬左未

咁耐都未開波既

無法估計

冒雨踢啦臭閪 落住雨踢先唔會刷c

延半個鐘

係就好

咁撚養生仲乜

40分先開波 主隊都休息夠 死守了

咁都遲30分鐘...

痴撚線水浸定海嘯呀一係踢一係腰斬啦

可唔可以腰斬，買左角細

同路，all in左10.5s

角細收得返真係要還神

老鼠西味濃

睇落似兩隊傾劇本多過因為大雨踢唔到

腰斬咗 半場贏錢嘅點？

Me too

幾滴雨就唔踢住不如打乒乓波啦

半場照計

落雨就要延?

點會腰斬呀 咁多觀眾 又要退飛又剩
搞咁多野一定係踢埋佢

斬啦，13。5s 低水想收番本

有冇睇live架停多30分鐘先開波

俾612

斬啦想回水呀

Freestyle兄 有無飛貼下

睇落似兩隊喺到傾下半場劇本多過因為大雨踢唔到

擺咩避雨，傾劇本就傾劇本啦

咪就係屌幾滴雨都停
咁驚咪撚踢啦

斬到今晚唔打✈️

落雨唔洗開工？

唔好打啦 傷身呀

平時呢D雨勢點會停
咪撚演la澳狗

唔係大雨暫停，係雷暴警告

劈撚死班仆街就曼好

賤種澳假

退飛啦全部

岩 ed咪人講既說話

曼狗

仆街細左雨

呢到個個都支持斬

好似會斬

落雨 角細

買左角細點唔斬
半9

又延後多10分鐘

腰斬啦

全部主盤

可唔可以退上半場

半大有無得退？

斬左

我唔覺得老鼠會贏

上半場實無啦 派哂彩

派完彩都可以扣返
之前韓假咪試過

50分踢

唔好提 比人扣返
疊埋心水1815

但係呢次上半場無影響喎

✈️✈️

840AEDT變左850

好撚煩

澳假三場都細波00

斬佢老母啦 延咩春

斬啊！

單純講派左彩都可以扣返姐
上半場冇影響一定唔會退啦

跪求腰斬

做咩事斬?

麥克 fg

雷暴警告

未斬 雷暴警告

斬佢老母啦 buy左主呀

今晚冇得打丁

一人一票

斬啦 返屋企啦 一陣俾雷砍呀

斬佢老味！

買撚左客。斬乜9

養生波 hea 踢45分鐘 休息45分鐘

斬您老母

買左細波都係咁話 暫佢老母啦

2注角細

踢到咁撚樣雷公都睇唔過眼

退錢！！！

50分再踢唔到就應該斬啦

主隊個主場識人工降雨咁屈機

斬左 未

斬啦上盤輸硬半格

買左 半大 有冇得退？

睇live啲球迷仲未走
到底有冇斬

冇斬

阿德都開波 仲唔斬

未斬，暫定50分開波

屌

下場9點15開波
完場咪11點

馬會仲俾人買
咁有信心

傾好劇本啦

...唔同時區

唉，唔斬，球員出返黎

有冇得買最先劈死邊個

停電斬先難忘

行雷劈撚死啦

天主教大學

可唔可以劈一個雷落草地，殺一儆百

補無柒頭先

2隊全隊22道雷打落去

角細得斬先有得逃生

Keeping warm in the sheds as we anticipate a 8:50pm restart 💪

#SydneyIsSkyBlue #Premi4rs #Champion5 #MACvSYD

買左角細願意斬

天氣好好，搏斬果d可以瞓

仆街出返黎熱身..

唔怪之得球證咁快完場 一定係趕住去叫雞

睇黎鳩下鳩下1球完

雷神係邊呀

熱身傳波，個個都控唔定個波

角大硬

停左雨

尾場會唔會照住延

又停雨 又紅牌 好難唔20c

斬邊場

旺角 同太子咁近？

屌你 熱緊身

有人講過落雨就唔會入波

唔撚踢就退錢啦仆街
搞咁撚耐 九唔撘八

停左

即場買和 搏腰斬 派錢

老鼠係時候出嚟屌打

劇本係唔係
10
11
12
13

有人講過落雨唔好炒蛋
0-0
蛋蛋

老鼠大炒

有機

啱呀

抖咁耐會上唔番力 1.5細

50分,準備重開

重開買咩好

宣布左斬

買阿德一定得

仆街 咁都斬唔到

斬左啦 大家 D球員出黎加操炸 可以拎返D錢走啦

開波啦

下半場客其他

攤到凍哂啦 1.5細有D機

Keith

老鼠!!!!!

我感覺大部份波一斬完岀黎就發顛

悉尼下半場入6球

主隊31號咁撚柒既

基本野

10c

通常呢d會大波

11c

一岀黎就c

一開就刷c dklm

屌你老母成班報假狗

11

主隊回好氣慢慢守

傾好晒一出黎連C停到尾

一出黎就10.5b

又無限角

出黎刷角on9波

買中澳假之最

咁就角大

落雨一開波都連屍

點解落雨都爆角

準備20c

下場澳假都改後

改640

打多個都咁 唉

落雨唔可以唔爆角架喎，你識唔識架

Cls又暫停

澳假係拎黎搵錢
唔改後點賺賭仔錢

其實斬左佢啦不如

CLS
單刀拖慢

又停

唔想入咪出聲囉

角大細波

屌你老母停角未

點解打咗咁耐仲係46分鐘？

入未呀屌你老母

呀多個呀

無柒頭啦死柒頭！

半9全11算啦

屌老鼠快啲入啦

樓上報完假未
睇bet365 就知無停

感覺入唔到波

麥克阿忽將軍，忍一忍怒火，唔好落底

易到

Me

14.5b

班球員喺精神時光屋踢緊

第100個quote 派20$ 買mark six

人地執得3百幾 都要me

原來頭先成班打緊FIFA頂住先

刷夠11就停

比乞衣呀？啱啦呢到好

尼佬係到講treegun

半9全11，今晚聽晚戒丁

唔駛戒了

兩三日前中嘅 都抽得嘅

切就俾你 唔切十分鐘後12！

畀多6個C

ok lm

留名

屌你老鼠

老屎

好彩越
CLS

o

咩撚野

笑撚死

屌 岀黎搞笑？ 打多個比人入波

1:0

二哥 好勁

一按即 PayMe！

繼續炸

炸完

炸完_ _ _

炸左3球 想逼死大波黨

炸 sor

快補蛋蛋呀仆街 最後逃生門

美軍GOALLLLLLLLLLLLLLLL

無波入

終於肯禁制換人入黎

笑左

？

兩場澳假炸三球

老鼠唔好玩 心血少

屌你老母 買主 炸撚咗我三粒

你

炸完俾人456

好嗎

突左成個人出黎仲話自己無越位
抵D澳洲佬俾我地中國人制裁

比多3c

球證死全家 利申：同路

Btw講緊踢多人一個，都比人攻到咁

Macarthur 咪美軍lo 無讀歷史？

主fg差啲

老鼠打少過都入唔到

停c未

CLS
個龍甩埋手
半場過左幾多數

阿德係咪準時開波

比多6 個

Goal 乜l呀傻鳩
無帶腦定本身無

老鼠無人性 夠膽0：0

香港人

老鼠而差D輸
護空門

中間人

支那手足都黎賭po

比多3角

Cls
老鼠打多個

主隊弱智

瘋狂差d輸

唉 唔撚要啦 客盤 輸撚埋去啦

想買主隊下一隊入球

炸撚夠未
買個隊炸咗三次 有冇咁撚黑
我想贏錢呀

老鼠刷乜 入波啊

14c

條撚頭都唔係第一次派膠

追1.5大

完了，屌你老母澳假

客入完波先會停c

0:0完場咁假 一個月唔玩澳假

追角大仲撚好

比多一c

狗會做野幾快改返18:40 平時18:15截左就冇

但好似本身有即場依家冇左？

本身都冇

比多角

笑4 大哥好球

好日唔玩澳假
整2場蛋蛋黎嘆下

無撚啦啦又輸兩舊比澳狗

原來老鼠今場又係馬會即選

錯過左，落雨9成9都角大，加埋澳假，下下斬波

今晚漢堡嗰場細波100%

琴晚講緊撚伯比人炒 佢就無啦啦彈句冇撚伯有祖伯

想食餐好

我要c呀

澳職好撚賺錢 佢穩贏

做完野望一望手機

炸你老母

買左1.5b都可以開定追悼會先了

Ching波膽買咁多
角球買咁小

紅牐一定有角大
除左俄假

主隊禁屌，到宜家都未失波

悉尼肯入波未

比多c黎

佢改埋入球單雙 D賠率閪到 單過關少左水

又00真係輸死人

老鼠入未

終於

01

老鼠1-0

老鼠搞掂!!!!!!!!!

含撚啦仆街

ED又唔炸

搞掂

呼～收錢

準備炸！！

講完即入

屌假波

炸唔炸啊

老鼠入又唔炸？

燈到佢識入波

係呀 有錢都唔識撿

傻閪FC悉尼低死啦

真係炸完__-

停角了

1.89 客勝+上盤

波都開埋了

個龍可摸耳快手1.5b

你點會輸死

悉尼入多粒啦

0.5/1B

老鼠goal

等唔到2倍

差兩球

2/2.5s頂撚住 已經豬左3注角細

入多粒啦

我屌你老母
買三球炸我三球
而加炸完仲要對家入
有冇咁撚黑

書了人生

買波從來只睇一樣野 就係馬會個走馬燈推介咩野就買佢對家
起馬10場嬴7場左右

又話認真賭

差3C

定啦 仲有25分鐘 刷1角可以既

啊德改左1840

睇撚錯 自膠

16.5s轟了

角咩 我要入波啊

讀左歷史係咪會入波

比多c啦

貓叫

想入主隊下一隊入球

主個龍可以再廢D

似11

認真賭緊 佢紅牌點賭

開客其他please

讓球主客和 和勁中

芝蛇

點同sg鬥

下場👍🏻👍🏻👍🏻

1001

角呢

紅牌入波停角妹完場

。